成日講咩公務員罷工 比你睇到效果啦 有用咩？

Wfh同罷工冇咩分別

wfh 有錢收
罷工冇錢收

會影響社會嗰啲跟本唔會彩你
其他人罷工自損1000殺敵0